[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰V集中討論區(8)

發售日：2017年2月23日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版，有DLC)
CERO：C(史上首次)
另有多國語言支援
全52話，評分9/8/8/9，通關時間50小時

官方網站

PV1

PV2

攻略網站

JAM Project OP「THE EXCEEDER」

高登現討論串

連登前討論串

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰已經講明左係 一 集 完 的機戰

Q︰今集有咩特別？
A︰已知可修改BGM，仲有曉擊霸同轟一特別參戰(見上圖)
此外隱藏關卡/要素豐富

Q︰曉擊霸同轟一係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入(3X話)，特典比你提早到第一關起用

Q︰改邊部機好？
A：不嬲機戰都係講愛黎玩

隱藏要素(非全準)
IF路線

確定是在49話前達成特定條件(最少25名ACE+1GACE？、47話使用最少一次波動炮？)將會開啟選項，可以入困難路線
敵方boss HP全面上調、關卡內容有變，最終話︰[url]
[/url]
黑超能加爾
17A前勇者特急隊三機擊墜數合計50，其中舞人最少25？
17話結束後進入隱藏關(別路線也可入？)，28話增援

尊尼+日扎
24B打爆尊尼？，36話用加美尤擊墜尊尼，40話前加美尤ACE？，40話加入
如未達成會在50話再判定條件？
(簡單來說用加美尤打爆尊尼+ACE就可以了)

-22話跟林友德行，25話由UC主角組(寶少/加美尤/捷度/敗家仔/巴垃圾)打爆尊尼/日扎
-22話跟大和號行，23話尊尼/日扎各自打爆最少一部機
-24話UC主角組打爆尊尼/日扎
-27話行UC世界，30話尊尼/日扎各自打爆最少一部機
-36話加美尤打爆尊尼
-36話後上宇宙，37話加美尤打爆尊尼
-同關加美尤/捷度打爆日扎
如行宇宙路線+做到以上任兩項，37話完後加入，否則39話判定，做到三項下加入

ZZ-FA
條件不明，達成後36話有換裝劇情(捷度ACE？)
如未達成IF50話可換裝

α·亞茲龍？
27話宇宙世紀分支，31話敗家仔/巴垃圾說得+打爆羅尼，36話宇宙分支，38話同前，成功時羅尼會撤退不會爆死

肥沙
IF路線50話增援，正常路線51話

辛尼曼連艦+兩parts
條件不明，達成後39話加入

雷恩+企鵝
-22造跟大和號，25話敗家仔與雷恩戰鬥？
-27話宇宙世紀世界分支，30話打爆雷恩？
-宇宙世紀31話觸發三高達覺醒新武裝？
-36話上宇宙，37話敗家仔打爆雷恩
-達成三高達武裝追加？
達成時40話加入，IF路線50話加入
三高達武器追加(導彈系+MAP)
-宇宙世紀31話觸發？
38話追加，IF路線50話加入

提子+療天使
條件不明，達成後提子有得揀做電子妖精還是駕回療天使

撫子C相轉移炮(！)
36話前琉璃ACE，分支跟撫子走，40話追加，否則合流後追加

邦太君
27話前宗介ACE+SRT總計100以上擊墜數？，27話後入隱藏關
未達成都可以在40話入手但不會繼承ARX-7改造？
石弓
UC路線31話用石弓打爆其中一台

13號機+渚薰
39話真嗣打爆兩使徒(或只打爆一，前提是真嗣ACE)，入隱藏關後入手

大和號隱藏關卡「長き旅路を支えるもの」(打宇宙海賊)
條件不明，達成後42話後進入

天使龍吉爾
36話前水樹ACE？分支跟西歷世界時38話加入，另一路線則在合流後加入

轉總部
本作15改極限輸出測試
IF線boss(劇情後)，圍四邊+分析+脫力100+粉紅女妖ACE+角色自帶精神+EXC必爆擊+山本計爆擊1.4倍(全部人全能力400+宇S，不計多機合體技？)

1.大和號 12400
200250(熱血+爆擊)/10(魂+爆擊下出BUG)
2.真三一 10600
199375
3.同步率400%神化初號機 10000
181769
4.泰坦3 10300
177996
5. 超级系主角機 9800
166129
6.鐵甲ZERO 10400
163649
7.無敵超能加爾 10300
148332
8.皇帝G 9600
136592
9.ARX-8 8400
135240
10.轟一 9300
131556

其他
路人真/突自 129884
撫子C 129468
水樹/00Q 122762
綠獨角 120245

結論︰體積大哂

補充返，唔一定要一樣
只係空可以幫地果部援攻，但係地唔可以幫空

初號機要撳咩制先覺醒到

同步率90%+170氣力
手動覺醒

大和號果個bug係乜黎？

其實初號機同步率點上400？雖然120左右都好鬼大力

原來要170氣
唔怪得知同步率102%都冇得覺

我仲特登試下係咪要爆左佢
點知暴走左

我估應該係你行左支援機先唔等
例如a機有支援攻擊
你要回合內a機未行動
B機企a機旁邊
對手係a機射程內就得
最緊要係支援個個要未行動

今次內部數據調整似乎有問題
除左資金bug之外可能因為輸出攻擊力太高

原來都唔易
除非特別加氣力
唔係升得到過左關

你地改名點打中文？
我部psv打字介面係台灣拼音

精神一下加30力喎

新手一問 一周目 打到43話 紫色mk啲機殺完會返生 係咪可以係咁屈錢 經 擊落數

ACE左+鬥爭心3+插魔神心臟+激勵*4,之後再打爆1架機都夠170氣兼90%同步率啦

呢集個激勵轉左周圍4格都+10,一開場都唔用激勵只可以話你仲未熟精神系統

唔駛激勵，真嗣好似自己有氣迫

留黎用加速仲好

入艦加速

BTW今集無追風搞到要趕路超煩

專登搵返crossange黎睇
新世界得mamo一個男丁

岩岩爆左一周目(非if) 有少少意見
劇透注意

Overall有少少唔夠喉
始終我係見到有魔神zero先想買隻game
但可惜始終唔係成隻game個主線
龍女金剛(都幾難聽) 得好少出場面
真三一條線又係比想像中落墨較少
Eg招stoner sun shine唔係打部三一龍領悟出黎 呢啲位

但都ok 始終百貨應百客
但真係 會唔會太少合體攻擊
尤其萬能俠系列

總括黎講 唔係唔好玩
但感覺上3次alpha會完整啲
特別係eva 用番舊tv版我覺得會好啲 劇場版冇咩招用
btw
部超級系後繼機都幾唔好睇下
原先果部重好樣啲
歡迎討論

3次 alpha

莎拉曼蒂妮變左做莎拉蔓電電

呢到好似係特登up錯佢個名

我都想zero多啲劇情
但始終唔係作品參戰，只有機體
zero原作放入去的話劇情可以會暴走
或者等下次有天元突破再一齊參戰會易處理啲

係特登 話佢個名難記，所以要叫莎拉子

zero 好難入架

由頭到尾都係zero 屌打全部人，最後大集合先令佢覺悟

今次係zero 故事完左之後既事

全女女
百式比左z高達條女渣

今集嘉美尤好似好廢？你地俾邊架機佢用？（定係放雪櫃 ）

改爆部Z玩911咪唔廢，有愛就有用

諗起當年Z1全女班圍剿誠哥

嘉美尤唔廢 關關都會用佢

希望下集可以有勇者王同 hi nv
nv真係出到厭

係nu

剩係用女女打呢隻game先有意思

希望可以有返勇者雷登同超獸機神

我想要翼神世音

終於明你地講0改點解過唔到if線

nu 係幾悶，但唔知點解佢啲招啲特效整得幾好，好有睇VCD feel

想要返超力同v型電磁俠

仲打緊第1周,開到IF線,都係打返普通END先

廣東流料理拳

我覺得有呢啲情況係因為得50話真係唔夠
隻GAME有返75話咁上下就正

E隻算係咁啦
你睇W部艦都係玩得5關
勇者王都係

黑百合用到大半隻遊戲已經好好啦

大家艦隊有無改名

我隊叫 大和撫子

好玩梗係想玩耐啲
有超能加爾就玩極唔厭

好鐘意首背景音樂

終於爆左一週目
揀左一般結局 最後個劇情出黎好好笑 又好熱血

對上兩次玩已經唔記得幾多年前，有次係龍虎王，另一次主角機勁似甲由 ，最想玩神高達，膠佳架，電童。

今次v玩完三過目已經痴線到用大鐵牛，愛美神，MK II呢班三線人全改爆機，應該都要封印一排，有無巴打可以介紹仲有邊集唔會有組隊系統而又好玩

終於有巴打同我一樣想要電童

果集成集動畫次次開口都叫唔同名 到預告先確定用莎拉子

第一次係莎拉曼曼
第二次就莎拉曼電電

我都好掛住佢兩個 唔爭在加多部大武士
烈風正拳突

最後阿斯蘭都要比人玩果幕 笑到痴線
連boss都串佢:咪以為我會好似其他女咁冧你

唔記得邊集機戰
大武士滿改獎勵100%斬切, 都幾爽

希望下隻可以長啲
btw
條if線難唔難
想二周try try

媒有舊動畫味道，好正

我都想講，今隻舊uc系既高達cut in做得好好

仲以為打錯

Nu Z ZZ呢幾架cut in整得幾用心

大武士正啊
好似都好耐冇出
不過一集應該唔可以太多超級系(英雄系列)

出返gunbuster

最衰37同38話分三條線 唔係二週目就夠睇哂所有野

唔緊要啦
本身都預咗打三週目

最上一次見大武士已經係Alpha3
Gunbuster還好 Z3已經出番

同diebuster招合體技

唔係掛....sofar未有人0改過到if咩?

仲以為NEO自護後期自動加入,點知無

終於爆機,故仔改得最好一定係機動戰艦

最差一定係EVA

準備二週目 開始拎SR點

而家都冇左以前斬切同盾防個系統好唔慣
諗起以前可以斬晒人地d浮游炮落黎不知幾爽

唔慣EVA真嗣變到好熱血
機動戰艦劇場版每次參戰都會比番個happy ending比明人同ユリカ

今集有盾防

但係冇左斬切, 班真實系大佬技量再高都係用黎打飛機 (除左阿寶有再攻擊)

而家諗返起勇者特急個莎莉真係好撚有心機
周圍打工製造同舞人巧遇,比佢救既機會
又走去勾搭綠川

釣金龜完美例子

臭閪港女

想要飛影impact 同破邪大星

技量同會心率掛鉤,唔算無用啦

我諗再出第二季都會係happy end,不過第二季胎死腹中

想問今集撫子勁係邊， 一出場冇得移動後攻擊人好鬼煩， 大家點用佢

同埋特急勇者好似好撚勁， 有冇人用

nu最後一招個cut in型到喊
臨尾開槍嗰下仲要向0079射自護一幕致敬
呀寶今集待遇真係好好，傳說級駕駛員

撫子一開波裝左hit&away比佢打完人先移動囉

勇者特急好勁
d精神勁實用

撫子裝hit and away之後不斷開炮就得 五改之後消耗仲低咗
超能加爾後面多咗幾招武器幾高攻 必練

勇者好脆,但有雙人精神.有熱血有魂

撫子改甲同en,裝個hit & run比佢,裝+移動d parts,後期我裝埋完美反擊

一開波掉晒d機入去加速衝前,打到d人係艦入面覺醒晒

又硬又map炮,痴撚線艦,琉璃長期擺係備戰畫面

學多個戰術待機咪得

由Z出場開始見到佢d cut in好似睇緊佢套劇場版咁

技量差修正出黎果個會心率感覺唔高, 我用阿寶出到再攻擊都可以兩下都唔爆擊,
反而底力就真係爆到老母西咁

魔神zero同帝王G底力硬到弱智

真三一比人打幾千,佢2個比人打10-18

覺醒初唔係有AT既話比某d boss打都幾痛,雖然佢打人仲痛

撫子學埋-en
7en一炮
相轉移好似20幾

真三一裝左3舊超合金nz

仲要每round回復EN

我裝左哈囉果d比佢

裝埋 賬面+200en消耗-10%個parts = 3en 一下

真三一好薄皮 滿改裝甲都唔夠兩架萬能俠硬

去到後面根本可以瘋狂開炮

黑白合最勁果招係咪次元防護壁S?

我都係裝左粉紅哈囉比佢

nu同z既cut in真係好正

基本上唔會飛佢地戰鬥畫面

我用真三二將隼人無敵化
打人扣萬幾兩萬 又無人打到佢

唔洗裝-en剩係15en一炮都可以瘋狂開
反正d卒仔都係一炮秒

可惜太短射程

裝個+2射程比佢已經可以顏射晒d卒仔

佢扣得萬幾,有d 13500 up 2萬up果d卒佢秒唔到

show your love

乜撫子C既重點唔係ruriruri黑絲咩

yes

仲有ユリカ

Z3 已經係咁啦

只係改左cut in

唔知點解轉唔到bgm

放左歌入psv,揀bgm果度按正方,佢有問是定否乜乜乜,按左是,我再按播放都只係內置果首純音樂黎

我首HEARTS

HEATS

真三一開鐵壁都傷過zero

アリオスの人
今集Nu用劍斬人果招都有重新畫過
Zeta都係改咗用劍吉人一下

千歲BBG冇招穿罩

速度型得最後拎果招先有穿罩

裝Full Counter
不過好貴下

裝個parts比佢穿

雖然我比左個parts Villkiss

咩黎

裝完之後一定會出招先

我俾左泰莎

完全無升佢,搞到個指揮官仲停係LV2定3

靠雪櫃升LV

我0改0育成都過到
爆咗幾隻就會有EVENT 啲BOSS 就會弱咗
又有得用波動炮

個到好好笑

今晚返去開2週目
試下轉bgm玩

唔覺眼ge,邊條路線有?

dlc關

DLC

丫..屌......

villkiss招能力解放同招炮 本身都穿罩+無視size 唔係咩

初期用咋

泰莎艦長同古莉絲條腿

有斬彈呀
用路人真出過

無記錯villkiss最勁果4招有3招都穿罩 裝黎無乜用

今集啲gundam 動畫簡單得嚟好傳神
寶少全攻擊同z大劍都好正

X2都係アリオスの人
屌佢老母，amalgam又係佢畫
但味方機得少數gundam係
全部都係佢畫的話，隻game $700我都照買

ai好聰明，z同zz變飛機就追住黎打，變人形完全唔打，又識追住露娜之類攻擊力低既機圍毆

一時時，我打if線最後一關頂左一個回合佢每隻都分散黎打，如果集火打至少死幾隻

if線最後boss會分散打唔知點解
平時d卒仔就識圍毆

可能boss有性格d

全部搵佢畫 等到2020都未有得玩

刷對話

最終話冇哂sp用乏力
全部圍住個boss
好彩主角最尾一個行動打死左
唔係下一回合比人放地圖就gg

應該至少所有真實系都俾哂佢畫，極仔細
啲宇宙/空中維持平衡嘅小調整動作都畫哂出來
視角轉換又順過人，款又多過人，唔同視點都有畫一set
人物cut-in嘅位都放得好有sense，海蛇放電嗰下
可以令到真實系動畫咁豐富又唔over
睇下uc個三連星 arx7（以前仲7）
00裡面都係電磁部嘢動畫最好睇

Arx7真心唔明點解可以畫得咁柒

電池演出脫力都叫最好

00 4 子最hea 就係佢

fmp喺z已經屌到臭哂
依家arx8進步咗，本身都接受到
但一睇對面amalgam嘅動畫就覺得自己嗰邊成陣柒味
全部as唔識跑，可能因為唔識畫跑，係咁跳跳跳
來來去去一兩個角度，其餘用cut-in解決
本身hea整都算，唔好俾玩家見到咁大對比好無

細節位一定係電池最好
其他做到超級系咁先至所謂豐富（雖然係原作設定）
正如villkiss其實都畫得唔好
只不過招式夠花巧同靠cut-in先無咁覺
同埋仲有水樹加乘

真 ？
我最多都係得光翼

成隻00q 立繪，gn sword v, Trans-am , 同 rasiser sword 重做。

電池點會好得過00q

係咪hea 有眼睇

無講過00q差或hea
00q我會形容為豐富，但仔細、好睇一定係電池
正如arx8武裝多毒蛇好多，但一定係毒蛇好睇

第一下小手槍
變形嗰下
trans-am入等比例嗰下
00Q一定無呢個水準

00Q好多平移，換姿勢要靠出入鏡頭換模
七劍嗰下10fps出盡奶力先畫得出嘅空翻
功力真係差太遠
不過老實00Q已經唔差，唔係想屌鳩佢
係表揚畫電池個大師
同樣武裝交俾佢做的話一定更好睇咁解

拎電影cut in

成隻野同z3 一樣

招已經少，重要冇得變ma

trans-am 演出4 子中最垃圾

唔好拎新唔新同量去評個質得唔得
我講緊動畫師個功架

你死都要拗佢係舊動畫同招少，ok我同意嘅

其實電池最型一定係再世果隻
實力都係歷代電池比較好用

總之我敢講00Q俾アリオスの人畫一定會比依家好睇
仲要好睇好撚多
明明重唔重畫/有幾多武裝都未必關動畫師事

成套00都係s1最尾all back個下最撚型

招Trans-AM真係世界級
仲要有'融合'指令

融合前同融合後既擊破演出都唔同

If路線 47話用波動炮，係大和號定其他機？

你搵到有其他機有波動炮咩

問題係大和號都無

劇情之後有

電池冇得變六眼 又冇得變ma
係d招入邊變有撚用咩

拎左SR先會解封半話

拎埋5萬血獎盃

Btw tacp換既脫力真係特登整黎比人用落if到

係咪要4周目先拎得曬d parts?

入艦覺醒係咩意思？

If線隻final boss 唔識氣力bonus
我覺得已經算係比面堆0改撚 0parts就....

打爆一部機所有人氣力都+1
咁打打下艦入面果d咪加到130出cut in

有冇人覺得seed既bgm真係好撚嘈，我唔用seed機既最大原因

if線必收全裝甲zz

想問下已經拎左鐵甲q 點轉甲兒用新機 出擊都係zero因為

150氣

入過第二隻啦

我估應該係分身

分身個特效係斬斬下

OP1係咁 UX果兩首反而聽得幾舒服

一開始裝hit & away
五改大砲低消耗
之後換艦有三人份精神有愛, 每關有一次免費搞亂加全敵人分析
墜擊數夠多會開多一招map

揾好多錢

唔係玩左ux我都唔覺Life goes on咁好聽

一定係pride最好聽

Sp係咪會自己回

係

點解全裝ZZ EN消耗高過ZZ但攻擊力冇變

最尾個關排好晒位

一有波動炮用就可以多回行動一回合清晒場

按錯引用

連續行動，魂，必中，開炮，hit and away loop

假如用fate既背景
機戰既系統整隻game就perfect

話說32話宇宙世紀線除左巴垃圾﹐仲可以用波蕾姐妹說得十二妹

唔知有冇wow到

有同人出過隻battle moon war，機戰玩法，有月姫fate空境

總中見下個樣

點解馬沙要死

有冇得check其他機既擊墜數？

依家fgo咁多英靈
用fgo個故仔出隻fate戰都得啦

zero十改之後求其打一下都萬幾二萬

bmw超好玩

雖然有睇原作一早知，但提子死定下一秒就話無事但事都係覺得柒柒地

要咩路線先會見到佢?

高達線,只係通靈傾計

唔該巴打

2週目高達線中

EVA13號機招朗基奴斯槍都好正
成個動畫冇乜花巧嘢
但係FEEL到佢插到入哂肉
爆數字個TIMING都好正

我啱啱先開始玩冇耐，玩到十二三關，想問吓點解有連續兩關試過主角打打吓無啦啦有個黃色感嘆號喺彈咗出嚟，跟住男主角能力值嗰表嗰度下面又無啦啦有個黃色boost字喺度，其實發生咩事？

最終話好燃

黃感嘆姐係完左場你會拎到咩 命中上升 衝刺 之類既養成晶片

駕駛員能力值會唔會繼續落二週目？

唔會 除咗擊墜數會繼承
技能都要重新學過

無啦啦又少左個sr

SL強迫証發動！

症

爆左一週
肥馬冇加入到

過左下一關先發現

下輪會自動加入

錢好夠用
但TacP俾咗沖田學哂技 升埋能力值就唔夠用

克魯茲

有冇升工廠 可以拎多d TacP

岩岩入二週目 就嚟開工廠

比晒琉璃學,儲緊點狂升琉璃醬射擊

睇下做唔做到一艦爆機

沖田做到 我信琉璃一樣得

如果得再下週目試下挑戰M9 team 或者齋用泰莎

係未應該比大和號學hit and away 先， 今集要買技能好煩， 洗好多tac

留名睇

戰艦學定hit and away包冇死
而且去到後面好少用到大和號招P武
雖然突擊戰法好型

沖田有突擊，而且大和有hp回復中可以直接開加速用突擊戰法鳩衝

thanks

咁另外boost嗰個又乜嚟？boost咗啲值定點？淨係嗰一關先boost up咗？

通常係你入咗去指揮範圍/開咗特殊技能
會喺果一關boost咗你駕駛員嘅能力

話說知唔知到目前為止呢集銷量如何？

好希望中文版吸引到多d人買game
等機戰可以長做長有

覺醒初號機又係神棍機黎
關底BOSS大招都打唔穿

有中文版就冇macross

日本初周18萬左右，唔算太差

計埋中文版同英文版銷量應該可以再高d

想知機戰有冇00後會玩
如果冇都好撚大獲，以前我地90後好多都係細細個就打機戰打到而家

除左高達keep住出之外，近年d機械人番少左咁多，係驚一直出會越黎越少新參，去到真係絕種果時

15改果陣佢好似頭幾位傷害wor

95打後嗰d都少人玩，甚至有d唔識呢隻game

00後d正既機人番太少啦，你見近呢幾隻機戰都係keep住發掘返d舊d既作品就知80-90後始終都係最大既一群，再舊d既人就已經唔識而家新d嗰d機人番

近年算多返機人番啦…早多5、6年就堅靜

係咪已經冇可能再有鐵甲萬能俠, 真三一呢D咁正既機械人動漫出現

但係質素
起碼我唔想見到革命機白銀意志參戰

革命gay同河森果堆真係唔敢睇，同埋近年出都係真實系為主，超級系好少見

健全機鬥士

集集都好熱血

淨係當年魔神z衝擊篇動畫出完人氣唔夠出唔到暗黑大將軍篇已經係證明傳統super robot沒落緊

呢個世代啲仔唔鐘意熱血嘅機人番
以前細個成日捕住個電視追勇者系列、魔動王嗰啲，
當然高達嗰啲都好鐘意，但熱血嘅機人番又有另一種味道

地球巨腸

而家動畫賣肉為主
你睇連d o靚仔都可以係ig出post包女女就知而家仲邊有人會睇/玩機械人

0改爆if
不過代價爆左十部 亂開精神後果

河森唔係拆自己招牌的話都好地地，睇下MF同無印創聖就知
點知好死唔死出馬三角、EVOL同LOGOS，LOGOS當時真係實況睇到講粗口 同期仲有蒼穹EXODUS二期做對比真係差好撚遠

其實本格機人動都仲有地球隊長、BC同MJP，差在有幾多新人去支持
不過真係新舊客源都食唔正的應該係Wii隻NEO

利申齊SR 有裝parts同學技

Buddy complex真係唔差
可惜唔受歡迎搞到第二季斬到得OVA

仲有套愚者信長先係極品
Between 蒼穹越做越正，遲下仲會出the beyond，呢套入機戰必買

未玩的話買番部3DS玩住UX先追Fafner K從來也不存在

減en放落邊部機好
利申打到第18關

終於爆左一周目
第一次玩機戰係可以睇住劇情黎玩
感覺真係唔同好多, 加上好玩左咁

希望以為既機戰都會出中文版

版權作劇情最好係邊集?

公認最神劇情係W

二週目打到11關
拎到撫子就即刻五圍武器10改哂
裝埋hit&run
收班契弟皮

點先有連續行動(係升lv自動二回定用tacp?)
同埋hit and run係用tacp學?

W
第二位我會揀UX

連續行動係用3個Exc果個指令
用完之後殺到一部敵機可以再郁多步
Hit and away要用Tacp學

Exodus參戰既話希望救得翻齊曬d人

好想係機戰見番重戰機

又諗返起機戰F既惡夢

其實係叫hit and run

ヒット＆アウェイ= HIT & AWAY

中文翻譯還翻譯,拎個中文翻譯同我講先係正確既做乜野?

決戰真保士達個版好撚好玩

奧津原型機話俾玩家知咩叫做BOSS

屌佢老味奧津高閃又厚甲

仲有一車有二回行動+map炮既寶爵

W 個劇情其實好岩近年既作品， 因為成日玩一二季

講真近年最正既熱血機械人作品首選一定係天元突破， 但Z系列真係做得好撚差
好心佢出隻新機戰再做過啦， 好似勇者王咁

最仆街係,隱形盾防

噚晚打到34話，想問吓點解宗介個敵人（白色長髮）部黑色機
明明裝甲得2千幾但係我打極都係得1XXX，甚至幾百嘅？

又係雷納德
8000血boss就比d特權佢啦

要列為置頂問題

應該要係第一版紅色大字叫D人自己睇下D機體能力先

顯示少左1個0架人地

得罪講句
真係覺得天元造作過頭燃唔起

成套係得最尾大爆爆細機出黎沖去打反螺旋族個一下係熱血少少
其他都係好格硬黎既燃

咁都好啲
唔該巴打

最好劇情就公認係W
娛樂性就一定係K
冇人可以駁到

中文明明譯做打帶跑

不如譯做屌著走

唔係走著屌咩

雷納德條友真係人人得而誅之

隻哈帝斯高lv到你，一野幫甲兒升到60lv

Hit行先喎

中出即飛囉

駁唔到

泰莎指揮官lv4就靠佢D EXP喇

你唔講都唔記得
狗到仆街

屌打到47關 第一次玩機戰可以咁投入加過13隻10改連武器 爆機20隻10改不是夢
玩有得拎sr

我反而覺得天元果種好raw嘅熱血好正

我覺得近年銀河美少年其實幾好，係咪我異類 歌都好正

求救!有冇巴打知自訂音樂d野?
我係咪每次重新入game都要放多次d音樂入去?
點解我一熄左隻game我d自訂音樂會無曬

bugs黎要等fix

if 50比普通線更少boss雖然sr係難左
51堆雜兵又冇曬洗禮

sr其實係有咩用？
多個目標？

仲以為自己問題，咁on9

白金獎章，難度，if路線相關，自己打飛機專用

河森會唔會被寺田永遠blacklist?

去揾套大和號dl啦

同埋都叫有錢既

請問同一關a b線係咪分開計sr ？
想第一週目玩得易d …第二週目等自已d機勁d先拎sr又唔想重面第一週條線噤得唔得的？

你up乜呀 1999

二周目唔會繼承sr, 同埋盃果d只係計個大數，唔駛你a/b線都行哂

咁希望集集都有中文

thx...噤安心第二週先拎sr...

二週目揀龍女線

今集算好人，以前要求你全部分支都要拎過先有杯

我淨係睇過macross 三角
以前玩機戰都唔多鍾意佢地d飛機

一睇就睇馬三角
睇MF都無咁嬲

只會用一条輝，麥斯，巴沙拿

因為真係冇乜興趣睇
個季見係新番咪追住黎睇

中斷訊息都有果條仲正

有冇人知中斷訊息係每話都有固定片段定係隨機出

隨機 我想知有無full list

A9VG有人話試過超過100種

有人部29我幾中意，機戰有會出埋

咁多仲要會重複出現點刷

上niconico睇啦

咩係中斷訊息

部機隻色幾靚

刷咗10頁出黎已經覺得自己好勁

係咁save>不繼續

試過每回合save幾次去刷
永遠有幾個刷極都刷唔到出黎

響版圖save完之後如果唔繼續就有呢段

響nico搵到的四個合集

我冇睇過原作，其實個設定有咩意思 點解唔好似其他王咁，將血變返10倍，然後有個盾？佢依家個設定就好似做靶咁，冇特殊能力嘅王

佢另外個limba drive都好煩，機司又二回又盛 其實好撚煩

btw我想問下，

有冇巴打幫nu裝 super reloader(中文 超絕裝彈機)
係人地turn反擊，無開精神，用晒子彈
過完敵人turn
諗住幫阿寶開精神，唔知點解得番1sp

因為普通LDS的罩話穿就穿
實際上原作都無講佢個罩有幾勁
但因為佢掌握Omni Sphere的能力遠比其他敵役高
應該因為咁先set個特別罩比佢

多謝
貧佢夠sharp 少人撞色

想問下主角機 巴打們推介速度型定力量型

三0 if通關
前面戰艦收多d卒同boss直接瘋狂再動肥沙同大和就已經清場，其他機全部冇打過boss

佢個羊肉系統勁過所有機,
連本身無單體飛行既AS佢都可以整到識飛,
咁樣set大概係話俾玩家知,佢個羊肉系統與眾不同

真係跟晒原作設定既話,羊肉系統下係正常任何武器都打唔穿
同樣有羊肉系統既機對打都只係睇雙方既意念強弱,夠強就可以壓過對方既羊肉系統

不過時下既機戰,點set都只係反映血多定血少,
係有穿罩招/精神既狀況下普通既罩既能力根本不值一提

前排勇者王出左後繼小說霸界王，不過未出哂，唔知有冇機入機戰
但係已經係有生之年

兜甲由: 地球都打爆你 驚爆吖嗱

耐無重溫
不過好似話唔同傾聽者係掌握住唔同嘅黑科技
應該都反映咗喺佢地設計嘅羊肉上面？效果性能有區別
定係我太耐無睇自己腦補咗設定

係，所有傾聽者都有唔同黑科技，雷納德本身就係AS方面
但係故事入面得好少人有同LDS有關的知識，秘銀那邊那個一早死左
而LDS的應用主要都係睇駕駛者的精神力同想像力，好似雷納德咁基本上已經可以隨便咁用，包括飛行

呢個真係晒鳩氣 betterman撚有人識咩

一週目左咁耐 決定開始二週目

用我覺得最廢既高達team做主力

Betterman都入過機戰一次咁大把
套野本身係舊而且好多野難明，但如果同勇者王正史拼埋(未去到FINAL)其實都響度互補

機戰吧有人整合過betterman既故事設定資料

前排睇過一集 睇到個op呆撚左

速度型 射得遠 配hit and away可以一邊射一邊向前衝
力量型未用過 二週目先揀
兩部機招大技都係一樣

入到錢關正啊屌你

大招唔一樣
一個係倒掛金勾，另一個係gp03d咁
我覺得力量型個動畫好求其

zero十改, 甲兒ace bonus加埋attacker
開勇氣放大招打boss都係扣三萬八

Bug黎, 敵方回合夠氣力開精神感應骨架就會變翻1sp

殺那就係開純粹種變革者會自動刪除技能,解決辦法係ace左佢然後塞parts
開場已經120氣力無發動cut in就唔會觸發個bug

咁我重玩果關睇曬兩隻d招先

我都係尋晚爆一週, 大和號開到波動炮 已經無限multi act清場k

大和號招map同伊廸安有得fight

原來如此 唔該曬各位巴打解釋

如果真係計原作設計黎做機戰,eva呢d A.T.應該連boss都打唔入,等R痕

好掛住mxp隻翼神同eva,mxp個結局都對真嗣同綾人唔差

記得之前有人修改mxp個save,一開波有得用真聖綾人同真聖久遠,射程屈到on9

世界調和者 已經唔太記得個結局 最記得有電童 黑百合行果陣會閃嚟閃去 無雙志雷馬 同埋 雷登同真聖綾人一齊叫 btw 聽聞翼神套野好似係想抄EVA 有無巴打知係咪真

屌唔怪得知
唔該巴打
我尋晚50～52話個陣剎那一出場唔係135氣我已經覺得奇怪
Btw pink halo好駛好用

其實我成日都諗如果泰莎哥有埋底力咪下下都扣得10

佢有底力6

今集個底力真係好誇張

唔怪之得咁少boss級人馬有底力7以上,會硬過超合金

根本就係eva2人物完全倒模咁 分鏡都十足十

我28果時睇過好似冇？後面加返？

但mxp 個真聖綾人要最尾先可以用， 一出黎有少少雞肋。

殘血既明人

真實系裝底力係咪冇用
會唔會未開得出就比人一下打爆

0改比卒仔打中一下唔會爆，但之後比敵人集火就好難講

最緊要有罩,之後先係底力既發揮時間

86已經到左極限

係唔係有得買果d技就唔會隨住人升lv而升？
倒如指揮會因應艦長升lv但底力好似又無

個op真係癡撚線，唔知佢做緊乜

V未打到唔知，Z3後段有

有得自己裝技既唔會自己升上去,
無得裝技既就會升

唔好意思 小弟新手 我想問下龍馬ACE加成既1.3可唔可以同ATTACKER既1.2成上去架?

有得改名真係幾週目都無飛對話

想問下量子化果d特殊技能會唔會技量升高d會易d發動?

想問下E家中文版幾錢
懶得出去睇

新手一問 第一次玩機戰打到22話miss左一個sr point係咪之後二週目去返同一關可以攞返？

每周目的SR都係獨立計算

咁二週目先攞sr point會唔會易d，有得繼承之前一週目15部機？

可

唔會繼承改造度,但繼承通算金額

二週目你多咗錢改機相對會易拎少少

多謝咁多位解答

屌

翼神傳說好好睇
有好多野唔會講到咁白
但個氣氛渲染做得好正 好多位都好無奈
尤其是所謂既敵人 根本就係

身邊既人都比主角殺

男主有西屌都算係咁

玩MX先知呢套野
上wiki見到大河內竟然有份寫

認真...其實大河內幾套我都好鍾意👉👈

錯重點喎喂

if最終boss打幾多架先解禁波動砲？
用肥沙一次過爆8/9架冇留意到

殘血唔會再比人打得中

你地係咪用台灣倉頡打字？

唔知革命機幾時先入機戰
想睇可以點改200年果個位

革命機入機戰都應該好麻煩下
五色戰隊死剩悠木碧

牆紙結局入隊吹咩

btw被強姦條女有死咩

記錯係剩係死剩女機師
牆紙呢d係大河內惡意醜化女權既產物都係898啦

就係死剩流木野咲同會長個妹
總之唔好洗白牆紙

初初用香港拼音,拼大波妹拼到死死下,原來有得改倉頡,即刻轉

更新左

有咩更新

我想ps4自訂入歌做bgm 但佢好似read 唔到，寫 "您想使用哪一個usb 儲存裝置但冇野揀。但ps4 本身既播放器又播到隻mp3 架喎，點整架？

想請問初號機手動覺醒
我打到34話
已經170氣 百幾同步率點解都唔得？

39話之後先得

好似修正返d錯既sr條件

我PSV都係咁

原來係咁
感謝巴打解答

FIX左BGM SETTING問題未

En回復地形
竟然真係搵到

試左未

以前呢d地形真係有用 龜喺果d位回HP/EN
但今集有緊急回收
即刻回到一半HP/EN

你改左folder名未？

露娜今集竟然多對白
以前通常無咩特別對白

z系列有節子，ux有孖生兄弟，露娜邊有地位

改左，係咪改做"music"?

google係咪咁難

第2週目想入if路線 但打打下先發現少左1個sr
波動炮 ace全部都有 到50話都係入唔到

第1週目就全sr ace過左 但冇用到波動炮

好似話全部隱藏要素唔關SR事

其實點解會叫if既

大家tac自訂 grade 3買左咩， 我見個爆擊1.4倍好吸引

利伸：一週目

話時話點解我部電視16:9出唔到全畫面？明明已經set1080p都唔得

Ps4 設定畫面度set

Ps4都有set啊
Btw唔該巴打

1.4倍>氣力+10>>>>>>>移動+1

一週目揀咗加氣力 有d後悔冇揀爆擊1.4倍

其實無咩所謂 點買都訓住過

我都差唔多要認定啦，之前好多人要條天線

諗

條天線同一開波自身回復所有EN果個parts先正

比甲由,zz果d大食怪用

咁我到底衰乜

屌,點解入完暗黑勇者果關之後都唔見佢加入左我方既?

唔知,暫時確定係唔關隱藏關事,唔關sr事,唔關回合數事

28話

二週目唔係已經開始有得簡if線咩

咪話左要修理一段時間

grade 4你哋揀咩？揀咗額外數加1唔知哩個好啲定加氣力好

無所謂啦
二週目可以雙飛
三週目可以揀晒

唔撚知呀
49話直飛到50話 都冇選項比我

好似係仲要一個GAce喎

gace 1x個添

トビア好撚op
單機衝入敵陣中心開鐵壁即刻開無雙

有無用過波動砲？

有呀 有出到對話
話 波動炮好撚勁

2周目冇開波動砲照入if

1周目拎唔齊SR 有開波動炮 2X個ACE 幾個G ACE就有IF線
不過1周目玩左普通線先

咁正

唔洗鐵壁既
有底力9加小小甲都
本身又有盾

講起底力9
岩岩見到gundam 00不死果條友天生底力9

唔怪得不死

係強運同最平幸運

底力9但無返咁上下血同甲,食唔到第一下就唔洗諗開底力

今集整體比較貧血係真
如果真係驚咪比人打時揀防禦再自加Guard

主角轉機你地揀速度型定力量型

速度型

學埋protection+插個罩

終於玩到46話
有冇關於隱藏/IF既野要留意?
剩係見你地講47定唔知49話要出波動炮

幾時會有FA ZZ? 同埋點分

見頭post話50話IF會自動有? 得兩三話用

FAZZ一係36話達成條件,詳情未知,有人拎到有人拎唔到
一係就IF線拎
FAZZ一D都唔好用,大食兼低甲,最多就當係多條血/EN用

全武裝獨角獸=shit

所有FA都係shit

睇唔出獨角獸有幾殺得死新類型人

呢個真
今集arri+xl3垃圾到喊

auto correct fail

巴垃圾廢啫 比奶油揸肯定成件事唔同哂

難得爆2次機就拎到白金
個乜鳩垃圾if路線 入唔到就算q數

一周爆機已經淨返男女主個杯 等出齊隱藏先玩

一週目誤打誤撞入左if線好似
沖田揀對白話戰鬥未完/戰鬥結束了

原來重要係系統入面熄咗HDCP呢個功能先出到全螢幕

原來係呢句？

我好似答結束戰鬥 但唔關事嫁？

你咁答咪行左普通線

所以你入唔到if

揀結束戰鬥就行normal
未完先係if

戰鬥未完=IF線
戰鬥結束=普通線

fk
好彩47話有另開一個save
等我回到過去先

thx

而家先打爆第一次
個結局講到去外天空一定會出第二集咁

個IF路線比想像中輕鬆太多
或者我準備得太多資源去打
淨係甲由一條友第一回合都打爆20部

今集對一般玩家黎講太易玩，對上兩隻og就適中

BGM個BUG仲未FIX

今集可唔可以叫超級桑島大戰

入到啦

我懷疑第1週目都係簡錯對話

ユリカ 森雪 薇薇安 ユリーシャ

你數吓三木真一郎

講起聲優
真係唔明點解中文版聲優個到要用英文羅馬拼音寫出黎
搞到想睇下個角色聲優係邊個都要去google下

機動戰艦條友 lockoff 克魯茲 仲有冇

方便出英版

原來DLC有得用NINE BBG做MAIN PILOT
有齊哂出招對白添

how

得好女人嗰一關可以用

肥沙入普通END都有既 lm

琉璃打LASS BOSS會面紅

三個狙擊手, 三朗太一樣會講狙い撃つ

對明人

勁嗎

FA無子彈就爆甲, 一係俾人打爆當多條命

我想問 我見劇情基拉話可以用流星號 我想問係咪真係用到

合體技

底力係咪改左名做潛力

宮野真守都唔差

愛

好煩,要出永恆號

有大和同撫子係度,永恆真係永遠唔洗諗

泰莎養成中

大家玩到幾週目 玩到2週就黎爆 已經唔想玩

出晒D路線就算

load返岩岩個save睇下升幾多lv,章+努力既結果

邊個睇小不孝子,出黎

對呢個有愛難d

新討論串

得我地隊有newtype,咁仲唔係newtype殺手？

水樹見到剎那話佢把聲好聽

因為同偽基拉把聲一樣

睇大招cut in發覺千歲BBG好大隻
應該幾好砌

肯定啪啪聲

對波咁大細細粒會好奇怪架
呢d身型o岩o岩好

玩完機戰又睇返劇場版
覺得琉璃真係好正

佢勁到識飛都唔想用佢,好樣衰

部三高達都比左西布頓揸算

佢好少乳搖畫面

玩到50話點解都無得比我出龍馬+號招合體技
淨係劇情出過1次
利申當然有出齊號+龍馬

表示原本無睇過都想去搵黎睇下

請問點先做到一次戰鬥中對一架敵機造成５萬以上的損傷值？rank10+熱血+魂+氣力165打卒仔都好似無5萬

睇tv版先再睇劇場版

但要有心理準備接受tv版d畫質,話晒咁多年前

用甲由無難度

1週目無意中用佢就開左個盃

N年前亞視播過

甲由即係邊個

兜甲由

要企埋一齊

Thx，等我試下

真三一已經夠

減甲+分析+4圍+脫力脫到盡+必CRT(工廠揀ExC到3就1.4倍)+熱血

0改武器打最後boss一下合體技打5萬4

熱血同魂唔會疊到架好似

原來係咁 我以為好似基魔同妖女咁無限

唔疊,只係優先會用左個魂

另外勇者果個,先用熱血再用勇氣,熱血會保留,即係打完1次熱血仲係度

如果頂唔緊tv版直接睇劇場會唔會好多野唔明

shit果個只係召喚合體技

以前玩機戰都記得係要企隔離先用到 以為佢改左咁爽無限距

馬法狄都考慮下用，呢個裙腳仔不了

GAY MORE同妖女無限距離架原來?

自己覺得TV版畫質都唔算太差
劇場版畫質就真係冇得頂

幫幾個擊墜數過50未到60既人學ace proud
一周目成功入if

我一開始都唔知 以為要好似以前咁痴埋先出到

無左果種大轉變既愴桑感

建議睇埋

今晚試下搵先

係 雖然TV同劇場版中間都發生咗d野

劇場版ruriruri露兩點

我一直覺得FMP設有D參考機動戰艦

男主似,有藍髮女,有白髮女咁

少咁點野

肥沙其實是咪隱藏機？
之前見都係話IF線/2周先有？
ME一周普通END都有

走高達線？巴垃圾打爆肥沙？

次次都用寶少打爆

普通end冇走高達線最後都有入

劇場版絕對係真神作

咁可能唔係隱藏機

tv版我覺得好1999，冇玩w我應該睇唔明佢做乜
劇場版除左ending收得急左d都唔錯

普通路線51話會幫手
if係50話幫手

利申已試

ELS連AT力場都照爆

沖涼果到?

我跟晒第一版既指示
最後個版好多33000血既大佬
係咪已經係if路線？

人設無乜違和感

係
果d係太太們黎

入if 有得揀路線定自動入

嘻

圖呢

有度沖田同林友德吹水
揀選項入
1.仲有困難等緊我地(if路線)
2.戰鬥已經完咗(普通路線)

圖定老母

飛釘人妻

好似冇
唯有等2週目

推到有圖

巴打有冇47話至少開到一下波動炮
或者Ace有冇25個+G-Ace 1個
一週目滿足以上條件先會有選項

睇完tv再睇劇場版 真係感觸好撚大架
寫呢個故事既人冇人性架

28個ace. g ace 應該有5,6個
波動炮開咗2炮
全SR

有第二季架,胎死腹中咋

我覺得第二季一定有返個好似機戰V咁既好ending比明人

即係睇tv一季+劇場版 ？

成日覺得千歲原型係宇都宮

好多h

yes

強烈建議一定要睇晒tv

佢係可以好歡樂咁突然間比d sad你

係
我覺得tv版一d都唔過時
有d情節係近年動畫都有

話時話,今集機戰V 拉碧絲好似棄子咁比明人用完即棄

仲要無得用佢架艦

明明都係正野

收到 剛剛買完閃亂歸家中

全部大波妹 嗚啊

神作

佢地應該係講緊呢隻

想問下有冇人中過呢個精神Bug？
Sp自動用晒，但中途一個精神都冇用過

有,試過1次,唔知點解

我都試過

應該第二次中
岩岩唔小心行左入相轉移砲既射程範圍
想開直感都開唔到

幫佢用先見

搵唔番機體引繼同路線分歧條link
有無巴打好心再post

用左
有冇人試過係其他pilot中呢個bug？

thx bro

聽聞係阿寶係敵turn開精神感應就會中bug
剎那都有依個bug

部ps4買左差唔多兩年
玩得最耐玩得最開心就係機戰v同ogmd

冇錯

我ps4得依兩隻game 其他用電腦玩

希望出多d機戰係ps4到啦

最開心係識到神父

想問二週目駛唔駛做過晒d隱藏條件

未知 等官方攻略

要揾返sega saturn隻game

當年佢人氣好高

我覺得得意過凌波麗

當年打機戰MX 識機動戰盤， 個時已經覺得佢同百合香好正， 跟住W根本將佢地個劇情以神級描寫出黎。

btw, 今集係未冇大豪寺

有提過佢個名 同BX一樣冇得用
當年W整咗部劇場版機設比佢真係

一直都係已死角色
好少集數會有得用

A隱藏角
W唔駛死

剛剛爆左一週目
大家多數拎邊5個parts

EN,天線,300射攻,300攻穿罩

EN同天線必拎

有冇邊到可以睇番w中文劇情？

今集halo都可以大平賣 下集又唔知玩咩

好似Z果陣都有得買halo

中文版d歌同日文版有咩唔同？無左人聲？

a唔係直接有得用咩

中文版同日文版BGM都係一樣
有人聲BGM係日文限定版先有

兩個ending係咪唔同？
利申：一週目+Beginner

BTW，天線係咩黎？
每Turn EN回復最大？

人聲BGM即係點？出招時有d叫聲咁？

部分BGM會出埋人聲版畀你揀
eg. HEATS，Beyond the time，Silence Voice

上係IF線,最後打25隻3萬3血BOSS
下係普通END,最後只打1隻28萬2千血BOSS

即係有歌詞版

但二周目係咪一定入IF線？
因為我記得有隻盃係要睇晒兩個Ending
但唔清楚兩個Ending既意思係咪指用男女主角各爆一次機

各爆1次機

報喪女妖比12妹定loli控渣

要合體技就無得揀,唔要就是撚旦

大家個tac 自訂最grade 4揀左咩？

氣力for sure

EXC+1

6000萬噸既質量都可以用波動炮射爆，咁阿寶推石對大和號黎講真係濕濕碎，有咩係波動炮做唔到？

動畫講到明宇宙級戰略兵器，炸星球都唔係難事，其實佢地有心既話係可以炸爆加米拉斯母星

姐係有人唱既bgm呀 咁你都問得出

次次睇沖田“反衝擊反閃光防禦“ 跟住戴黑超就笑出黎

有歌詞版係唔係可以入番落去？

第一週入唔到IF 第二週可唔可以入返？

主角用波動砲=執行正義
反派用波動砲=濫用武器

限定版歌arrange過同原版有少少唔同

有無地方download/ 買？
想原汁原味但又想玩中文

一週目雪咗利迪同巴垃圾
二週目應該會比十二妹揸報喪
Btw今集招合體技係咪依舊低攻過NT-D覺醒攻擊

if最後一關
波動炮掃一半
甲兒唔用熱血都一招一隻

起碼動畫大和號用波動砲基本上係得空間跳躍同走佬2個用途

做唔到gm王做既野

大把唔係買日限定版既人一係自己入中意既歌,一係用返內置純音樂bgm,咩叫原汁原味？

黑超係用番40年前設定
佢算係反戰動畫黎, 艦長話武器係自衛所以好少開波動炮打人

巴哈有個有支即佬係咁問大和號有無用到歷史大和號ge零件 有就唔玩 on撚柒鳩

同埋因為各種原因射唔到
仲有無敵超能加爾出場那關打使徒，理論上出力同級的完美大炮都只係減慢到個落下速度，即係都打唔穿AT，反而陽電子炮就打得穿

不過最後大佬d命中會唔會高得滯
寶少回避左命中率都3x%

0改 淨裝2個halo+s地型parts 冇指揮官既波太君對住boss
隻boss第一次打佢得6%命中
不過我都減左堆boss氣力落120 佢開唔到見切

有極同埋命中補正+70
d武器命中補正癡線

最後咪又係沖田同甲兒兩個搞掂哂

戰術太疆化

0改用肥沙+大和清場
甲兒都可以一下一隻，但係要同大和爭補給可能唔夠用，反而肥沙淨係期待就得

擺明就係用大和號做藍本, 唔好玩啦

下集OG如果有W最強之家
不如估下會搵邊個配音
主角妹妹應該可以搵竹達

感覺中文版比人cut左把聲

咁買非限定日版既咪又係無歌詞版既BGM

所以咪問下有無得又中文版又歌詞版BGM,比錢買都OK

去到50話
已經唔知個故事講乜鳩
不過成功入左IF線
應該大部分隐藏野都攞左
唔知爆完放game定二周目好

花江

開頭好認真睇
二十話之後己經飛住黎睇
唔鐘意太多作品參戰
搞到個故事好亂
好似以前咁十個作品參戰到就夠
呢家空氣參戰好冇意義

你都識講有作品空氣參戰 其實唔亂

根本得大和號一條主線

Gsd居然會出番地球連合果個議長
雖然都係柒住咁比神大人（古魯謝）玩死左

我詳細睇到後期都唔係好明

原來有安琪全裸

最1999我覺得係39-40中間一大段劇情

咪就係處男想將B同C 2個世界合埋一齊,果D龍出黎撐住唔俾2個世界融合,但只可以頂最多半年時間,等大和號出去遠征拎星球復甦系統返黎救世界

果條友唔係LOGOS嘅大粒野黎咩

我都係 反閃光防禦就係戴黑超

而家計埋og 得二隻
事
希望會有神高逹

天線有咩用其實？
Parts 好似賣鬼左

今集見切同guard邊個好用D

Guard lv 2先x 0.85 ?

lv3 係0.8

撫子號在場就每回合回滿EN

3日3夜個時間點原來係普通結局線果到提

打左3周目 乜線都行9晒

特然覺得中文機戰好投入

好想玩中文既機戰z

thx

撫子一部機會充滿EN ? 定所有人都會充？

話時話資金收集器真雞肋。
好side 時間

Nick Young.png
第四次都唔止

你最好自己去睇果D艾斯特巴利斯既特殊能力說明,
每隔幾版都有人問點解,真係講到口都臭埋

thx 先自己搵下先

睇完明曬

打緊最終話
會唔會太易
今集難度真係太低
攻擊力計法有問題
又可以敵人回合用精神
仲有ExC輔助

隻王就算整到300萬血我都有信心屌打佢

係
我用泰坦三加parts二回行動
170氣力+魂+攻擊手+critical嗰d
兩下大招都差唔多打完

基本上加埋沖田同甲兒三架已經夠

淨係甲兒一架都夠啦 無限en 加精神鐵壁 if線
放去渣boss中間 打3round左右 清晒

其實今次個DLC值唔值得買？

多血冇意思。D王都打唔入甲由

難得隻王又大波又飛釘
兩回合就死哂

DLC有幾關都幾過癮

頂!! 點解拎唔到fazz架

攞左但最後都係換裝算冇乜用

未睇過eva
原來得26集
即刻睇晒佢先

機戰V既係新版黎架

今次係新劇場版參戰，故事完全唔同

睇序同破算啦 Q會睇到你1999

隱藏野差阿索龍未見過

睇晒佢

多條血多行en，但冇得變飛機基礎得5格移動，有冇用真係見人見智

移動力太低
如果用一定要裝哈囉同回en

基本上今集後期所有高達可以一人一個哈囉

始終得個52話唔夠喉
但講到畀錢個下就只係想知有咩bonus拎

白金左 最後一關好熱血

打到最後一話先醒起可以買parts
連技能都無乜點買

最後一話將主力點到300技量

一大堆強化部件 每週目可以再拎番
會易打好多
最重要係你會多條天線用

第二週目係咪要再玩過啲DLC拎PARTS

正式打爆機
如果有下集既再會

唔洗 㩒一下啲DLC佢會比番parts你

好彩
算係抵買啦 每週目一開始就咁多勁parts

女主角有冇彩蛋一定要由男主角打爆？例如會加入我方

2百幾蚊好甘

唔好咁講 今集整得咁有誠意
我覺得值得買DLC支持嘅

不過唔會用敵方果陣部機

第35話,天使龍果幾個25女,如果想跟返原作咁既話,要用邊幾個打邊個

副主角會用番一開始部主角機

藍毛搵安琪打
克莉絲搵紅毛/橙毛打
粉毛搵薇薇安
其他兩個路人是但

果2個便所俾人屌完鬆

玩咗十話就俾埋錢買full pack

今集搵御三家幾句唔知幾錢

dlc正啊 最尾果關可以體驗滿血皇帝g比人秒

有PARTS二回行動?

定係指緊ExC

50SR拎個章係2回行動PARTS

原來我未50sr,23sr

2週目先開始玩sr

巴打想衝白金?

白金唔難,正常2輪已經可以白金
打完第1周只係差3個盃就白金

想玩2次就睇曬D劇情 sl 大法開始

除返開都係$10/關姐

日版課金係咪買卡之後去PSN入code就得？

係呀

3次先睇得晒呀朋友

36話前留SAVE咪得

買DIGITAL版係咪冇可能一開始就用綠B?

佢唔知咩叫sl

話說點解我拎唔到30 自訂同生產30技能嘅盃 明明我一週目做齊曬，我仲特登load返個舊save睇

30自訂=30部機5改
30技能=生產30個技能,技能樹左上角有綠燈先叫生產過1次,重複唔計,即係要30個技能著綠燈

我有做到喎，31 個5改同 34生產
中文版有bug?

想問爆機tacp同零件有冇繼承

用綠B同曉擊霸係咪一定要買實體CD版?

之後會加入

有，每週目都有5件

即是揀5件繼承？
咁tacp呢？

我問錯咗
想由頭UNLOCK哂綠B嗰幾關secret scenario 係咪只可以用實體CODE

100%繼承通算量既錢同TacP

正常一周目係差男女角結局個盃姐
其他都唔難

任揀五件繼承
首選實用嘅每回合回滿EN果d
至於Tacp你用咗幾多就退番幾多比你
我二週目一開始已經成七萬Tacp

想問暗黑勇者點拎？
打完隱藏關唔入隊

前幾頁咪有人答左

唔該巴打
我會好好記住係28話

點解決 定係直接玩多次試下解唔解決到

直接LOAD SAVE做多次試下,反正拎左盃就得,唔洗做完SAVE

我個save係已經完成左嫁啦 冇得做多次。希望2週目順利拎到

點解唔留1個SAVE
D盃明明做完可以LOAD SAVE

睇左半個post
發覺我呢d機戰新手同老手玩法好唔同
btw, 連lf係咩都唔知

DLC入左手
但其實我打完個20個bonus之後就係打第52話
想問下d bonus item拎左返黎之後再賣返出去
到二周目個陣d item會唔會畀返我？

冇話老唔老手嘅 戰棋類game好快上手
利申機戰a開始玩，我都應該叫遲加入嗰批人

一直打機都係用一個save位，冇諗過會有呢D bug

唔洗理照跟住個故仔玩就得，機戰預你起碼玩二週目先睇晒啲隱藏野

最難係4個lv4指揮官
同氣力下降到50以下果個盃

大和同撫子就鐵膽升到lv4，其他用雪櫃升艦長就得，同埋去到四十幾關分歧完再合流都有一兩個艦長升到lv4，肥沙又一加入已經自帶lv4指揮官

求其升多部就開到盃
你係咪岩岩合流？

今集真係易左好多(對上一次玩機戰係W)
1周IF線最終boss,初號機裝EXC+1,一回合清左接近一半敵人
主角機初號機魔神ZERO一下一件

魔神Zero既存在已經破壞晒成隻Game既平衡

之前聽巴打講過奈恩個名有特別意思，有冇人記得?搵唔返

nine

會

指揮官lv4好易

林友德39lv指揮官lv4
泰莎,琉璃,皇小姐45lv指揮官lv4
克魯佐48lv指揮官lv4

氣力50以下就是旦搵d卒/無精神耐性既boss脫鳩佢氣就得,
一定係用脫力神vivian,可以用期待回佢sp,
其他就一係sub角色/脫力太貴
vivian 25lv前就學到脫力

笑而不語

off topic一問
psv買卡係唔係要買返psv專用卡？
定是但係sd卡就得？

專用卡

唔怪得知if線唔覺有三日三夜同用最溫暖緊緻既部分包容一切

我爆埋機啦喎 今日準備2週目

其實個記憶卡係邊個位

30技能你試下賣所有配件攞曬tacp
之後重技能開發新買頭兩版嗰堆技能
要所有左上都開綠燈先算
得既一定即刻有獎盃
唔關bug事喎

另外題外話，我玩慣就分流前/有對話選擇一定開新save

30技能你試下賣手上所有配件攞曬tacp(唔洗save)
之後去技能開發重新一次過買頭兩版嗰堆技能
要所有左上都開綠燈先算
得既一定即刻有獎盃
唔關bug事喎

另外題外話，我玩慣就分流前/有對話選擇一定開新save[flowerface

1000機係右下面,2000機應該一樣？

btw, 2手機？

2000機都係右下
利申:用緊2000機
Btw PSV 2手機係咪唔包上一手用過嘅記憶卡?

視乎賣家點賣
利申：2手機2000機連16gb卡冇盒冇USB線

定係搞錯盃，有個係學技能

二週目都打完 白金了

呢個位？
我係日本買 個陣唔記得買埋張記憶卡

我打算今晩2週目先試，反正有繼承tacp 同錢

同埋我打算2週目先用sl 法睇3路線劇情，所以1週冇留幾個save

yes

係日本買竟然無包埋買專用卡

返到香港先醒起 柒咗

一手都係冇記憶卡的
不過係PROMOTION 會送16GB

if線打恩布利歐
淨係得成班囡囡圍屌之後再加水樹收佢皮嗰段台詞
唔覺有三日三夜同「用最溫潤既地方包容我既一切」

三日三夜果段放咗喺中斷信息

九成改左做「我打機戰打左三日三夜」

我習慣好似張㬢雯咁係咪都開新save
所以爆機嗰陣有晒每一關嘅save
都係3.15mb啫

最後好似比人串機戰單機玩

想問下今集SR point有乜用

難度only

咁我可以轉返新手mode..關關打到好趕,想揀d人升下都唔得

大家用阿寶揸返v高達定轉機
部v限彈好煩

用每回合回爆彈數既parts

二周唔想追Sr
但係又想要多一回行動個parts

裝每回合回彈就解決

B-save

加埋b save 輕鬆無雙

Thx樓上咁多位巴打解答
我發現我冇你地講果個parts

用一下補給精神有得買

趕得黎又要升想升ge人先好玩

拎左個30ACE章之後,要升人唔係難度,用埋努力4倍經,ACE左既泰莎係附近變5倍

聽人講普通線好似有講三日三夜(自己冇試過)

擊墜數可以靠雪櫃升到ACE先,之後係後少少既關出黎,低LV打高LV可以一野升到全隊最高LV

呢招我都成日用， 後期出黎打一兩隻就追返

或者直頭用修理補給part升lv
打都唔洗打

今集補給少左經

唔緊要啦
剩係每回合幫高lv人修理一關都可以升到最高

打ELS果關SR都幾煩，大和號班人第一回合已經打到佢地…
我方要爆速先追到

記得玩呢關真係要不斷用加速/boost dash

試下先

放棄果依個SR反正之前唔知點解甩左2個

靠明人一個沖過去好過
一定要殺左D艦先,佢地打ELS好撚痛,ELS頂唔到2下

只係果關安琪強制出擊 講得好興奮咁 唔記得莎拉子定邊個話佢應該發生好事 安琪面紅反駁 阿斯蘭問偽基拉終於得米 偽基拉話已經無撼了

要強制回收 艦同機都要加速先免強夠夠位

我都淨係記得呢幕

有插halo既話加速再搭連續行動岩岩好第2回合夠到果邊

聽日去買機戰

仲未買

課金窮三代
終於有閒錢買

又offtopic一問
買左實體版game之後有冇得唔插game卡玩?因為有2隻game想同時玩
可唔可以過入記憶卡到玩唔洗轉黎轉去

唔得,一係另一隻轉玩DL版

軍曹今集個MAP好勁

係咪XO課左好多儲華擊團

Fgo
Xo我淨係登入，係上次ggg先有玩下

係，無氣力限制1-7格定點投射MAP
但係XL－3齊射無左無視size兼縮射程 不過改左可P

所有FA裝都係無撚用 XX(

最煩係set完除甲版之後成日都幫你default裝返

true

仲以為係我問題

仲有變形機係以變左形狀態完場(eg. Zeta變做飛機) 就唔會變返轉頭

又想用eva 又想用villkiss

但27要分開... 為左初號機ace 跟住eva(因為villkiss 已經ace 左）

幾時會合流返？

同埋龍女幾時會加入嫁？

幾時合流睇intermission下面,分歧有講呢條線會打幾多話

岩岩又玩蹦太君果關,發覺蹦太君應該先係世上最小最強AS

有睇小說就知

無

雷納德條粉腸仲好自豪自己身邊果2隻,問過蹦太君未

因為天才哥有成堆

而家先玩呢條線
笑到gapgap 聲

岩岩打完28
暫時黎講呢關SR最難拎
撫子黑百合泰坦3一堆主力又走左
雷納德又遠又厚血
差d趕唔切

有無睇TSR？
瞬殺玉蘭定玉芳的就係

有,所以覺得蹦太君勁D

好彩有玩二週目 呢條線真係好笑好多

爆甲又唔駛錢, 著住出場囉

宗介空B,套FA裝只係空A,所以點都係要拆
FAZZ都叫左多條EN用,ARX8真係
FAUC就返屋企算吧啦,運動性仲低左=>加快被爆甲

天使龍線特別歡樂

差太遠，阿拉斯托個整體結構接近第三代AS，耐力、速度同反應都比只作為改裝做外裝甲的邦太君強好多

原來係咁

天使龍咁多女加埋fmp溝女王真係

三木

15改真係痴撚線
戰艦卒用最廢個招都秒
加埋再攻擊2萬血左右都輕鬆秒

見到d人寧願課fgo金都唔買機戰真係得啖笑

我想敵人有15改多啲

後期d boss
我方真實系既就算十改都比d boss秒

不過我都想試試假如對面十改 個慘烈程度會有幾誇張
以前機戰W可以

記得試過w開老金直接打4周目開敵人10改第一關打得好痛苦

好想試下用三船將軍打 見切，hero，底力開齊 既旋風寺舞人

應該會絕望到喊

用隻企鵝打甲由
其實黃金組合幾條友真係好有GUTS

係

特急 剛果博士仲有guts，手下走剩三件，又無乜錢 都仲想挑戰特急隊

未打到咁後
有無克魯茲扑野劇情

暫時淨係睇到奶咗閪

蹦太君個中斷訊息
以為佢solo到尾

三日三夜去左呢到

今次隻機戰真係無難度 話咁快玩到三週目

Tac買技能+道具真係好屈

我二周目而家已經好似玩緊第隻game

戰艦無雙
每關boss打大和號都0%

玩完二周目就白金封game

白金無難度諗緊好冇為左其中一個3選1分支開三周目

我放棄左了

其實飛劇情 可能日半就爆機

其實甲兜 200氣 底9 擋格果啲升爆
塵世間有冇野打得到佢多過1000？

想問下萬丈係咪值得用？

值 5改多30k勁正 一周必用打人都ok

想問水樹係邊個今次想拎埋吉兒 二周玩緊 搵極都搵唔到水樹

五改加運動性，改完之後就算係2L Size卒仔都打唔到
ACE左先係比錢

我問緊原作劇情

唔該哂 等陣去升

姐係安琪，但條件應該唔止安琪ace就得
吉兒部機真係好廢，仲廢過佢幾條靚，最勁個招扣3700

泰坦3大技減裝甲一定要升

只在拎機 今次要入if路線 想拎埋肥沙 同點入大和打錢關謝謝

佢同泰乜3都好樣衰,但係都好勁

出晒咁多集封面未

我睇果個版本有d人物個樣崩畫到

泰坦三珍寶三

安棋都係長頭髮最正

泰坦3都樣衰咁社長部g7係乜

yes
好想比佢打

最難頂其實係果幾個細路

成個弱智仔咁

泰坦3已經係三架無敵ロボ入面最型果架

紅毛先淫

都係沙拉子正

今集男主=沖田
女主=安潔

今集機動戰艦個戲份都幾重下

梗係重,無機動戰艦都無得跳去第2個世界

珍寶班細路係黑富野全盛期之作黎架喎

冚家剷
人間爆彈

堀江由衣bb

原作結局除咗勝平全部死哂
包括宇宙太同惠子
係機戰比佢地無條件生存

吉姆王冚宇宙剷

吉姆王同果幾部珍寶係同一世界觀?

btw唔熟富野d 作品,剩係識佢套gundam

唔同,只係都係出自宙野手筆

傳說巨神我反而覺得唔算黑
珍寶3將主角3人設定成小學生先令到種無奈感更強烈
聽聞漫畫結局更恐怖但一直搵唔到黎睇

玩完一周,冇心機開2周。

唔係睇珍寶三畫風咁幼稚
劇情完全唔係細佬仔頂得順 超黑暗

日本人都話係Black Mask

其實又唔係去唔到既, 可以叫龍女叫D 龍開次元跳。

有冇人好想打柒個舞人

已經特登唔走有佢既分歧線，仲係成日聽到佢正義正義咁鳩叫
令我對勇者特急套野好反感

細路睇完隨時有童年陰影

超級大和號大戰
由第一話到最終話都有佢份

駕駛王 喬 係你 ？

呢個係都市傳說黎

跳唔到去大和號個世界

if 路線最終話
成堆2回行動,0改都應該幾難打

仲有,龍女未加入前,無機動戰艦既波色子跳躍都無計跳去搵龍女傾計啦

好撚似邪教 個教叫正義教

有ZERO有神化初號機有大和號,驚閪咩

係三回行動

勇者特急好撚型wor

由細睇勇者動畫睇大
好想有集機戰可以集齊幾套出名既勇者動畫

130氣變4回

之前都係得勇者王
今集出勇者特急試水溫
下次就可以出埋其他

波動炮一下都掃一半啦
真係驚條撚

W都出過獅人鳳

想問下瑪莉坦點觀說架
上網睇話氣力130+精神用專注
但係我用部獨角獸已經14x氣力+專注都唔得

開頭吹到好難，打落比想像中輕鬆好多

想問下瑪莉坦點勸說架
上網睇話氣力130+精神用專注
但係我用部獨角獸已經14x氣力+專注都唔得
唔該

最鐘意勇者指令

你問緊咩

十二妹唔係必入隊架咩
130氣加專注好似係佢ace效果黎，完全唔關事

原來search錯野

我最想見到係黃金勇者，細個覺得主角機同架火車好撚有型

咁想問下佢俾我揀勸說
勸完之後又話搞唔掂要打爆佢部機係咪照做就得

部機冇問題，但舞人個look好撚柒成日認叻有啲中二病

個說得仲未知同咩隱藏條件有關,有得說得就說得無壞

唔該哂
仲搞到我load左幾次save

本身ANGE 都已經可以單機去邊個地球都得架啦,不過我地係艦隊,所以要搵架跳躍能力既野帶全部人跳躍，鬼叫GUNDAM果堆艦(粉妖)冇特殊效果。

下集好希望有黃金勇者,勇者特急,勇者傳說,勇者王Final,蒼穹法芙娜1&2,EVA序破Q,天元突破,高達W,00,0093小說版

家陣就係講緊無機動戰艦既話,點跳
你後面又提返機動戰艦先有得跳,想點

00隻艦可以放GN粒子做局部意念集中,之後大部隊跳躍就靠真龍既三一射線做意念集中

一turn搞掂

hi nu止次出係咪alpha3

完美反擊 唔用map都打到佢地變傻仔

技量要升幾多升夠

full counter 係必優先

破威壓既減傷就294以上

應該係 D都有出

應該無架喇,以前出hi-nu係用非公式既紫色,公式化左既藍色就無係機戰出現

法芙納
我要救返卡農

翔子要係機戰吐便當

聖戰士翔子

成套野設定都好虐心

你幾好揪始終有一日都會變水晶體

果d核心就算黎幫你作為交換條件都係幫完你之前就要同化你

即係一日唔搞掂佢地黎既母星一日都只要loop落去直到無晒人類為止

下集機戰應該會有鐵血孤兒掛，不過後期一堆人育成資金退還

死左都係吸入星核幫後人手
一係做到一騎咁超越生死

雞蟲 奧加 馬尾妹

下集真係出住第一季先
再之後先出埋第二季

全0打到39, 屌緊zero

仲有熱血最強 勇者傳說

咁咪又要好似當年00 Z2咁分兩篇

今集鐵血未睇呀

唔係點呃錢

神化初號機叫一下都無一半

隔離台開曬火

三0滿氣力真三一打底力全開zero 3xxx

睇黎巴打畀人劇透左

被劇透+1

唔係底力9已經係讓左你
1萬5血左右就要秒佢

+2

講真， 我想機戰出有語音既宇宙騎士， 真係好撚型又好撚sad

+3

水谷優子

我見佢3萬8裝甲, 即刻熄機冷靜下
話說38話打7萬血肥沙我都要磨到佢用晒所有en彈藥先殺得死

有少少準備其實唔算難
全部超級系放部隊左面+附近放一部激勵+自身氣合氣迫一開始推爆氣力

分析+圍攻+泰坦3扣甲幫到你，同埋唔好慳精神啦，39話應該有熱血用

0改輸出真係只可以靠幾部超級系,高達果D就算用埋魂都唔及超級系唔用熱血打既傷

泰莎升到3x lv,打親咩都得十幾二十exp,用埋努力都得60咁上下,好難升一lv

陣間買
好過d柒頭又用56k又唔識開AppleID

要幾多週目先做到輕鬆秒雷納德條粉腸

同埋一定要帶幾個有脫力,期待既出街,否則實打到dum爛手掣

2周

打撚死過仆街仔

你高lv過對面咁多

一騎已經真化佐

裝左乜春咁大力

原來係咁 唔該巴打

雪佢幾話先

總士都難逃一死

再作落去我諗一騎應該都...

雪櫃升LV法

螺旋 格鬥器 戰章 攻擊手 爆1.4 格鬥400 分析
4圍1 粉紅教主 仲有冇

佢武器10改,工廠揀左氣力+10上限同埋CRT 1.4倍,學左attacker同氣限,脫力脫到盡,4圍+分析

果陣無出妖女,格鬥未點,PARTS唔記得裝左咩

睇到好爽

雷納德你條粉腸仲唔仆街

睇埋呢個
應該係裝左300格攻同埋200攻 PARTS

又爆post 你班人係咪黐線

唔好咩

2週目緊,仲要好多新劇情未睇

今集真係幾好玩

機戰w唯一唔好我諗應該係無語音